我正式宣布 香港係支國不可或缺的一部分

堅守一個中國原則

習大大萬歲！

黨萬歲！

你班暴徒！

屌你老未 標題打錯字

唔好拉我啊 共產黨萬歲

Yc暴徒企圖巴結外國勢力丁福香港主權

必須將成之於法

還敢侮辱我們中國警察是狗 是黑警？

永續一國一制！

[member]連仔睇到麻煩幫我洗左之前既posts[member]

支持中國警察！

善心打破零回覆

同胞！

我係中國人啊